【第8回延長!】連登筆友計劃 (捌)

今日電腦開極都load唔到呀屌！
決定開埋今日俾巴絲join

延遲至今晚或聽日配對, 敬請原諒

-------------------------------------------------------------
交表前記得睇左呢度先!!

1. 每人獲配一巴一絲 + Greeting Question 既email 一封;
而同時Admin會將你地分配俾其他巴絲打, 所以會有其他人主動Approach既情況出現, 各位唔需要大驚少怪

例: 假設A係其一參加人，佢會收到B、C嘅資料做佢嘅筆友（一巴一絲），而A嘅資料亦都會send去D到做另一個配對。

2. 每個email只可以交表 1 次
(筆友唔啱你可以email我, 會再配俾你, 唔洗玩分身, 見者即block)

第8回表格:

截Form時間:
7 月 23 日 (日), 晚上 11時正

各位受影響巴絲對唔住
聽日小妹會全部寄出
對唔住

辛苦絲打了

辛苦了

多謝你

Ready to close